曾到機場乘客及打工仔或已被感染？何栢良：任由密切接觸者滯留機場禁區5日是防疫漏洞

一班日前由迪拜到港的航機，有26人先後確診新型肺炎，11名同機的內地人，打算經香港轉機返內地，但無登機證，在本港機場滯留約5天。據了解，其中10人已經被送往檢疫中心，另1人就已於昨日返回迪拜。

港大感染及傳染病中心總監何栢良說，任由這批密切接觸者滯留機場禁區，是防疫的漏洞，政府有需要檢討。